求平價 128Gb/256Gb Storage手機推介

最好續航力都強
其他無所謂

An機

samsung a9plus

二手iPhone 7 Plus,6S Plus

XR

a8s